626 希望大家再次出黎

大家有冇發現政府宣布咗暫緩修例之後
好多人 特別係中立人士 已經接受咗呢樣野
好似當無事發生
慢慢又過翻啲正常生活

另一方面 大家記唔記得612其中一樣最大迴響嘅野係咩？
係黑警濫權

如果我地可以focus係黑警濫權呢個point
強調成立獨立調查委員會
集中翻啲民意 吸納多啲人支持
然後先再延伸翻去我地原本嘅五大訴求

點解係626？
1) 626係臨近G20
我地一定要多啲人再次企出黎
話俾國際社會聽 就算暫緩修例 有好多問題都未解決

2) 民陣吹咗雞 迴響應該大

希望大家呢幾日可以做多啲文宣

1) 除咗社區放映 我地都可以airdrop多啲黑警暴力片段俾其他人 煽動翻民眾情緒
呢個真心work 上次係街睇黑警暴力片放映 睇到眼濕濕

2) 文宣可以強調 國際特赦組織已經證實班黑警係有濫用武力
無論整長輩圖定ig/fb share都好
而家直到626個日都要不停宣傳

大家唔好忘記當日班黑警點對手無寸鐵嘅市民
唔好俾件事停
有意見可以一齊分享下

補翻朱凱迪整嘅黑警暴行集
shorturl.at/qyB29

我個人覺得中信大廈件事可以著力宣傳

希望大家可以po翻612當日啲相/片方便大家互相share

推

push

pishhhhhhh

626見

好多人都覺得而家已經ok，但之前木奠都已經示範過一開頭退步但轉個頭理撚得你啦

呢個去

go

好多人覺得暫緩=撤回 所以先想用黑警濫權呢個point黎激翻起民意

推 再聚！

推626見呀咁多位

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

推上熱門

pish

Pish

到時見！

Pushhhhhhh

推呀 626得好少宣傳

大家幫手係ig facebook宣傳一下

推 果日生日都照出黎

提早同你講定生日快樂先

Push

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

啱啱係隔離post睇到
瘋狂airdrop